﻿Descripción del Proyecto:


Mi aplicacion para personas paraplejicas, permite la apertura de puertas con leves movimientos de la cabeza.

Para esto empleo 2 aplicaciones distintas, una aplicacion Maestra y una aplicacion Esclava  la cual es la que describire a continuacion.

Para el caso de la aplicacion Esclava, esta recibe mediante el modulo Bluetooth una orden (un caracter) y mediante la decodificacion de esta orden
se realiza la accion de apertura y/o cierre de un servomotor, simulando la apertura de una puerta. 
facilidad en su vida cotidiana.


Traversaro Julian.
